男女之間有冇純友誼？

如題

有

愈醜愈純

冇 啱啱先沉船嚟

樓主可以睇吓 90 男歡女愛

有。正如純SP 關係都有，純友誼都可以有。
少d 者

冇啊屌你老母 男男女女都冇呀

有
男人婆就有

純友誼亦有機會會有友誼波. 當然亦可能無.
講唔埋,你點知對方,你點知你自己呢?

岩 想交配係動物天性來 但自然界D生物都會揀來搞

等我睇下先！thx

會打友誼波算唔算純友誼？
純粹享受快感

有，SP就係純友誼，平日活動係打友誼波。

係撚純

個故事主軌就係探討男女能唔能夠純友誼

一定有

利申 22歲 a0

女人覺得有
事實上冇

真

男男之間有冇純友誼個屎忽正點忍

gay test

有 好多異性朋友

無

有
利申：男